727 反警黑 保香港 - 劉細良YOUTUBE直播緊講727

真係講緊悼念李鵬個宣傳

推，今晚補聽

佢自己一個講既節目就最好睇

agger
加埋咖哩飯冇咁高質

一加其他人 即刻成個節目on99咁

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

［統計］ 727元朗到底幾點

Mob's Republic of Yuen Long

推

呢個可以長期玩

打佢老母臭西

係
廢土都唔好睇 成日爭嘢講

推 佢講得幾好
不停舉報潛建同違規
而家我地係 白佢地係黑
食左高位去

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市

目前總結
-不論用咩名義去元朗 估計星期六都唔會少人去(佢自己會單拖去)
-7.26機場向旅客發旅遊警示 將反警黑勾結(我就覺得點都要連結返五大訴求)
-AO EO慢慢叛變 可以將運動推展至新界(非鄉黑)維權 (我覺得可以係長期目標 但短期內唔應該係重點 費時失焦)
-建議727唔衝擊圍村 否則由白反黑 變咗民眾之爭